【724聚人】無買飛嘅巴打 大球場散場嘅時候加入人群 一齊行落銅鑼灣

無買飛 或者唔想畀錢伍健賺嘅巴打
散場嘅時候喺場外集合
一齊由大球場唱住歌 嗌住光復香港 時代革命
直到銅鑼灣
只要夠人 可以做多好多嘢
去接續返場內嘅行動

場內嘅巴打亦好重要
要將香港人嘅意志帶到全世界睇緊live嘅曼城球迷!!

dress code:
[/quote]

推!!!

推啊

airdrop 呢張

推

推!

支持

支持 講定個位置係邊等

push

無飛嘅巴打喺銅鑼灣行住街先
睇住場內行動 覺得夠人就上大球場？

不如直接門口等

可以
但要接近散場先上去
嗰邊太僻靜
好大機會俾狗搞

幫推

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

724 有飛無飛都好 大球場見

咁要整返句同 光復香港，時代革命 同樣咁有威力嘅英文口號先得
直接影響外國

直接講Reclaim Hong Kong; Time for Revolution?
查一查 原來外媒係咁樣譯『光復香港 時代革命』

但係講出黎個氣勢即刻冇左

Vive la révolution 最有氣勢

推推

有行動就要推

支持

光復香港 時代革命

要令革命之聲迴響於整個銅鑼灣

好 :o

樓豬有冇買飛？

無飛而且人唔喺香港

去既唔該和平表達意見，唔好搞到香港咁失禮，始終人地係客，同我地無恩無怨

加泰旗進場

最好將加泰同香港旗擺埋一齊
哥帥會易d明發生咩事

但咁短時間有冇加泰旗？

同埋西班牙球員都明

係最簡單易明既信息

推！！！會到

之前用Hong Kong is not China
全世界都明
呼應Catalonia is not Spain

同意
唔好搞到睇波嘅掃興
球員咁遠飛過嚟 場波要腰斬佢哋都好無癮

有咩要做就完場先做

有Catalan旗仲要有星星，可以點幫

推！

單拖入場睇

我有枝香港旗（同掛立法會嗰枝一模一樣），到時俾有飛嘅手足

我無野講

可以唱hey dude, imagine

幫手印傳單

推，其實想睇埋既但開售果陣去左歐洲無買飛，係場外支援！

聚人！

Tg

仲有冇飛賣？幾錢張？

有啊！590一張

屌 搶錢集人係場外唱do you hear the people sing算

會啊 完場後
carousell有人放350飛啊巴打

再推

Push

有冇人知而家仲有冇飛賣？ 同個frd 想入場聲援

724睇波大行動 有意參與嘅入

已買590飛 到時見 一齊full gear入去唱do you hear the people sing

我愛哥狗

有無巴打有多一張350$可以放？

想入場支持下

手足球場見

推埋今日

去緊球場買飛，希望仲有590

仲有好多飛即場買

推推推

！！！

+1